［PC] Rising storm 2 : vietnam

open beta 至31 號完, 夜晚有幾個人係RC到傾住玩, 歡迎join我地

RC:
26928873

依家Steam 做緊pre-order 特價25% off, $133

好似好正

係唔錯架, 你上網睇睇GAMEPLAY, STEAM 依家都free beta

推

不過係咁斷線

你係咪入左D高ping ser?

Push

pre-order discount 25% off 仲有3日完啦

push

pre-order左 要考final唔記得beta
呢家down定等正式launch

等正式Launch吧

唔知有冇機會夠一個廣東話小隊

之前Beta 時已經有幾個人買左game 係rc到一齊玩

有興趣的 歡迎入黎 RC JOIN我地一齊玩

RC:

26928873

John左啦
等正式出

beta玩完好頂癮 好想unlock曬啲衫 後日先玩得好難頂

暫時我地會用Rc 如果多人想轉先會轉

我鐘意拎狙同 機槍做support fire

我覺得狙鏡好難瞄

玩左Open beta 覺得 無乜大進步
隻game好快玩厭左

買左 幾時正式有得玩

仲有差唔多3個幾鐘開波

有興趣的 歡迎入黎 RC JOIN我地一齊玩

RC:

26928873

正式版多左好多ser

岩呀

遊戲太多
時間太小

有,
歡迎入黎 RC JOIN我地一齊玩

RC:

26928873

Gameplay都唔放上黎

係youtube 打個字去search都懶?

今晚入黎打👍👍

比d softcore shooter gamer搞到好頭痛，
spot到人準備開槍之際，有個on9隊友係我前面左右左右行住射，揚撚埋我個位

最on9 係d 指揮官 沖晒入去佔點
佢放個燃燒彈過黎自己友死晒

指揮官都要base on SL先做到on9仔既，當然唔排除佢自己mark

數下d softcore友柒野：
1) 係一個玩stealth既SL度重生然後原地開槍去揚隊長位置
2) 渣transport heli唔landing
3) 前鋒SL
4) 搶cover, 呢個真係乞人憎到on9
5) 做LMG唔suppressing
6) 企sniper側邊狂開槍

請問點同朋友一齊入場？夾完入到場又未必可以同一隊

係Friend list到 right click 你個FD 跟佢入場

Friend list係steam果個?

有無手足加好友？ steam名: [HK] Ramsay

做commarder升得好快

尋晚玩hill 937做越共狙擊手，淨係係a點都殺30個 d美軍一行過去佔就成大片空地俾我狙

有冇巴打有興趣想 join server, 畢竟大家都香港人玩嗰陣時可以合作性高啲唔使聽班鬼佬發脾氣, 如果有興趣可以pm我 或者喺下面留名

玩開rs
但rs2 需求高好多
我張560se應該玩唔到...

應該玩到
隻Game Minimum 係460

rc 好煩 可唔可以discord 有web 版方便好多

垃圾twi 整到killing floor 2 7哂攪走哂d玩家，以後唔支持呢間野

岩岩買左，仲有冇人玩緊？

有個新香港ser

係，但成日都冇人玩咁

有無人呢排有玩，個mega ser容納到120人
試下仲有南越軍同 resort呢啲正地圖

仲有無人玩緊？
新玩家say 個hi

間唔中有玩，長註玩mega server